[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1061)

一星期一個po

呢個po可以用足成個聖誕了

講定聖誕快樂

新年快樂

復活節快樂

貧窮巴 道友巴 都走哂啦
下一個到腳趾巴走了
利伸:amateur

On9 真係冇人

再見

辣殺PO仲邊有人入

推

愚公移山

一頁都推唔郁

Ok

2

開到千幾先玩完

買咩好

訓未？

沖完涼 準備要睡了

勁！

0:1果陣 主win6.7賠
已大量入手

下一隊入球賺到笑

預計三球完

想烏狗 禾堡2穿1

哦

收大米

巴塞b半大ok?

好慘 見到個post無郁過

人呢
btw 利華好撚廢

樓主問題

新人留名

🤣🤣🤣

真係沒落了

好冷清

有澳假都可以完全無人討論

有冇人急尿

輕鬆事後

Me

me

我病勁撚到

墨勝

假波 好波

買左fg

巴塞隆拿 [0/+0.5]

0-1

0-2

merry Christmas
btw個po搵左好耐

係咪個個輸到冇曬錢賭
以前一日兩個po

聖誕節想陪下老豆睇曼聯 佢死忠黎 跪求大家有無網上link

360直播啦 不過都唔係今日

波post 無人

振興波po

5c only

有大蛇出山想唔中曬都難

兩隊都咁廢

盤蛇事前真係好準，復出一日玩完

Boxing day拆禮物拆到手軟

奴奴都準過佢啦

準到 你玩埋佢啦

lm

賭波post多到

@Mung

吠

噴精機

得返啲出料post
無晒人係到一齊屌波

係囉，搞乜波台D人唔見曬

主盤！

返晒高登

勝利贏唔到 ifc見啊

有線班燈要乜

重注0:0 1:1

乜仲有人咩😅

入波未?

冇撚晒人

噴射機出野未

hi

噴射射爆墨勝

入波未

屌你

快完半場

買咩

呢個post冇晒人

燈占

占gel到

太早補角，贏少700

派未

13.5s 12.5s 完全冇壓力

完全冇人

Pie?

躝啦

Dllmch

收咀啦

角大

10.5b

球證比

仲停緊C
半6全10?

HI

豬死了

下口？

光總勁

祖記上

依家想同人屌波應該去咩post

呢度啦，追post方便又唔洗成日bookmark，起身碌一碌，10秒左右追完，唔怕miss

笑咩笑

躝

7c

今晚冇人賭波
連另一個賭波PO都唔見埋

呢個post可以用到2018年12月31號

靜靜雞推到1001

好

準備金盤洗手

av佬

HNY

2018羊大錢

2018齊贏！

斬腳趾回歸

0:0重捶五千萬

好耐無入黎 無曬賭波POST既

happy new year

留tg

2018我要復興波post!

p

u

s

h

K

出面d雜種post收皮啦

原來仲有波鋪

冇人傾波?

長期留守

波po大佬

岩岩浮返上來

夠1001請書包神返黎出水

杯蛇

復興黑衣

想知波鋪冰戈渣fit

全職職乞

好似係一個叫是油既人

是咪有咩誤會

光總

是

冰個係大佬呀？

有種動物叫是油

無人呀 復興個屁

d人去哂邊

大家今晚有咩心水

2:1 9c ft

光總買左咩

西悉cashedddddddddddddd

我了

2018點名

1.雲加
完

1.我

冇人

算了 沉返落去了

Lm

係咪無曬波post？
bettinggor個post都無左

系

去曬邊？
jump曬?

阿仙奴[0]

波po已死？
以前1日4-5個po嘅日子無了

無$

靠你了牙平

1001

留明 1個69

無人放過波po係眼內

角球實況

角大會戰勝歸來

客屌打

上翻水了 個post好耐無見

沒晒人

最衰我無錢

基爾禾

無人入黎 個個自己扮大蛇開post

又真係無個準先搞笑

嚇死我
9分鐘一粒
16分鐘食炸糊
屌到41分鐘先第2粒

屌到個半大

烏雞第三球

無入球super大家拎返半格啦

樓主食屎狗

烏甸尼斯我屌你老母

半格gel

其他人呢 回晒家啦?

入哂谷

有人啦?

咩谷

費倫
愛華頓

上水

一年一個post

ez

落得咁快信下8.5s先

8.5 jump

玩成場 贏個豬柳強

利昂

11點開細球

利昂goal

基爾禾
費倫
愛華頓
利昂

又然

屌 半2全2la

全日未輸過
前兩場澳假都中

黑

基爾禾
費倫
愛華頓
利昂

澳假兩隊主ok?

暫睇應該要山雞

馬會唔轉盤就墨勝

勝利今日一定勝利

笑wt

半場劇本要殺半主...

做咩冇撚哂人講野

墨勝同墨城調轉開
要墨城

勝利廢到唔想講野

開始唔順
拖連奴

基爾禾
費倫
愛華頓
利昂
黑勝
墨城
拖連奴

10點-11點超多波 揾場重心先

a米

盧頓

點解波po無晒人屌波

波po已死

點解咁靜

a米個球證 唉

我要去search 先搵到波po
d人去哂邊

0107

屌你 推到2018過左8日都未推完

點先可以復興波post

利益吸引 好似B gor咁

一陣oj就會上返水

有冇大蛇派錢

有
留低ac一陣入比你

個po差唔多一個月都推唔到15頁

好慘

Btw hello ac

見呢到咁慘 幫推

唉 推一下

手腳們買左咩

點解要負皮我？

6月前1001到嗎

難

0-1完場啦好嘛?

炸

做乜+8

屌你老母刷到半6

屌 補唔切9.5 B

痴撚線我個半大 炸走咗

Oj 真係oj

鳳凰

一場搵夠

勁

返黎未呀

差你

振興波po 你我有責

有無大蛇渣少少水出黎比小妹

有9人咩

又炸

越夠位未

勝利入波未呀

阿德一定得！

客主🤦🏻‍♂️

買咩好牙下場

樓上搵得3000幾就搵夠

點解而家賭波post無哂人?

依家無出水咩 好耐之前入左你chanel

買完唔屌
轉季又夜開波

有時想屌下波都唔知去邊

1:1！！！

有半格

叫足全場怒食半格

17個鐘冇人講野

個個申請曬入谷

可以慶祀定1061) 一週年

唔好推

頭場角大？

主

屌你就黎成個月

入波未DLLM

十卜史特加

今日個post推得咁快嘅

有無Ching 要左狼隊？

干地屌你老母

波post復興

華倫

冇

拉

尾數買17.5b先

cashed

一鍵留明

冇人賭波

我 咩事

6月前爆唔爆到post

我決定今日勤力波post屌波

手足反來啦

完場先叫 屌你啦😂

無人

留名先

般尼茅夫入多幾球

點解會冇曬人？

標題唔夠吸引

我

屌曬你地波po9

皇so 1-0

嘩原來仲有人架

波post n次復活

我敢講兩頁內死亡😂

係度數角都2頁了

2c

呢場角細 數咩牙

係冇人入黎姐

辣殺巴塞

學是油改個教人賭球標題 一個鐘都爆..

2-1完場 抽一位手足送上驚喜

返黎屌波算 周圍都好悶

1

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

推post dog

如果20連 我永久退出波po

Ok我留低了

13

14

15

16

17

18

19

20

88 all

走都冇人理

玩流

馬會無開4點嗰場？

2018到今日為止無羊過
決定出燈水俾大家參考下
救得一個得一個

支持

3點9場波做咩無左？

秒回

2018年度最強勢足球燈水頻道
多多支持

留意上面青盧

收隊

點

澳職啦喂 上水啦波po手足

完場未

為左召集翻舊手腳 tg頭100個抽10個派100

希望舊手足新手足加入真波po

Pm左+++

回來吧大家

已收到$100thx

Pm左手足係到留個言

Pm左

收到啦

Send多次再抽

重有位pm呀 大家踴躍d

小小心意 希望大家返波po傾下計屌下波

差兩個可以再抽 快

巴打 pm左你

聽講有人派

原來仲有開post

終於開番

原來岩岩一個月

1001一半都未到

你講牙

各位手足呢排有冇然錢

然到手軟

然

突破500！

1001！

500我

500

第500留言係on9傻仔

偷偷地500

雲加係傻仔

Agger

以家無人屌波？ 去曬邊

去曬盤狗度買料

去哂屌b哥

Ball po

無上連登一排 呢個post做乜靜晒

好耐沒見過呢個post
熱入未

估唔到波po 都有沉嘅一日

依家個個月換一次賭post

痴線 上半場8C以為食硬 下半得兩C

呢個post可以用到19年

以前每日換一個post 振興波台 今晚撐天鵝 守死利物浦

GCHI HANDFOOT

嫌太低水⋯⋯ 搏唔過

Between 今晚 唔知咩會平手

賭到傻撚左
尋晚一晚輸6000$ 馬會ac得返5000$
求allin料
豬埋 大家唔會再見到我

買左史雲斯

大家再見唔小心禁錯制

斬腳趾了 如果今日都輸

搞到我想跟你

幫你集氣了

加油！！

買左10蚊跟隊

米灯

完

嚴打賭波？靜到

小你老尾！

其實阿德依家已經進佔前五，希望大家唔好再笑佢

手足

去左邊5k Ching

5k幾勁

bye...

阿些係雞

= =

南泡u23 琴日俾伊巴伏鳩我

連續兩日玩心臟..
呢個月頭住客都超過成五六萬 點解仲未有得攞紅卡

波post又夠鐘上返水面

書包係邊

書包出黎見我

書包

冇人dllm

喂hi

噴射機贏回家?

gchi

樓主好燈

我決定無人都繼續黎到講野

墨爾本勝利入未？

信你一成jj變型

我黎幾日推爆po

2:1未？

貝利沙條撚屌入未？

有人係咁負

Who?

計哥要中

想贏錢

勝利贏波 派一個1000

567！

墨勝唔中戒賭

勝利贏波派500 頭10抽5

快入墨勝

1.小妹

信你牙

入未

今次真

嗯

重未入

仆街了 紅牌

唉

戒

賭

垃圾oj

係咪想迫死我

10.5s豬了

咩料

黑到

又返黎推PO

係牙

輸左 抽人派我

我又係

輸左墨第3球 ON9

1:3 on99

屌假到

直紅點撚玩呀

可以收皮

下埸

追和派夠2k

快

追和送海之戀 個個有份

再加君臨天下

同裸跑旺角

加多一碟花之戀

施主 放下啦

10蚊一個月就deal

收唔收絲打

On9收乜 sell寬頻

又輸

以為一齊睇波既谷

計哥屌你老母

你買左咪一齊睇波 我上你屋企

墨勝垃圾

又豬

依家加入波po就可成為老屎忽

爆完我11C細之後就唔Q刷頂佢

有咩待遇

我輸了

岩岩15連斷左利記 想再出十場

開左TG未

有人jer你可以叫禾地吹雞幫拖

等你加我

屌你老母李勝計

獻計

係到出

推波先贏到大錢

振興波鋪第一炮

盤sir對家

無加我。。

LM

填曬form盤蛇都唔加我

好想贏錢呀

開左一期會員 有無興趣 一星期包上本金200%

狂推

贏就繼續推

置頂

法國連狗好9 其他賭波賣料post就上到熱門 之前黎個post無論幾多人都無熱門

十連

三

十連成功

Hi ching

Hello

其他垃圾賭波post都係垃圾

。。

回來了

柏林聯大波 唔中就收皮

信！

真。戒賭

大家買左乜可以分享下

Yaya

好似好勁 想跟

決定重回波po懷抱

今晚大波都唔錯

做乜喊豬牙

回家了

回家 重震波po

Mark曬所有259

我個1001抆水啦。。。

大波吾中吾賭

我愛yaya

我話你中就中

回家list:
狗
老虎
胃
晨

發生乜事

259 list
是油(9公)

我依家就好似法明尼咁重投yaya

567 list

10點半了

今晚既波

仲未度好

唔知呢到會唔會有人出心水呢

波po需要人果陣 你地去晒邊

各位 回家未

又回到最初的起點

呆呆的站在鏡子前

家燕姐粒墨點解越黎越細粒

坤9去到冰刀俾人串

Cls 而家無人賭波啦？

5g禾可5可2挑戰波po 20連呢

今晚d ball 3點先開 5怪得mo人

會5會到最後 今晚刀系得我自己一個賭呢

不過呢排好黑仔所以開始想念了

其實賭波好易

買中贏果隊就得

得兩隊波 50%機會

5系上就下 大就細

如果甘刀買5中 只能講你5sick賭ball

買盤泥講 一定系買上盤

典解牙？因為上盤就更系勁d先做上盤架拉

甘5買勁d果隊 5通買廢d果隊咩

至於大細呢 就一定系買細既

因為買細既你由一開波果刻開始已經叫糊

2隊企系到5踢 你刀收晒錢啦

仲有無人交流下牙

我5會俾波po沉架

有無人聽到牙

是油9你又死左去冰

珍系連影刀無

做乜撚野牙傻西大胃 dllmch

做乜抄我啲豉語6

一陣我屙尿你米飲牙

我飲

9話都抄==

真係慘 竟然波post沒落

柏林大波

安曼
Nec
沙特魯
克來蒙特
南錫
迪安

All全大
希望中

柏林聯大波

中左貼錢買奧巴美揚翻黎

GCHI

Jump 898

0:1

YAYA好球

半場大埋

巨根斯堡

垃圾黎 降去德丙啦

2:2

有新post未

有了

十一點牙普不離不棄支持區

Guned

牙普今天你愉快嗎 牙普你要的是我嗎

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

牙桂

259

567

普閪 我咁信你 你咁樣對我

廢到5敢睇

垃圾普

幾多年冇見呢個post

睇波不賭波 生活笑呵呵

有波賭都矛人

戒賭先有出路

唔戒賭係永遠發唔到達

講得好

不過仲會賭

無直播？

山雞

食餐晏刀好

有無手足入左角大

得返你同我 我無入🤔

想回家抽獎

深哥話 邊個無上水邊個就系鬼

越南仔有冇GCHI

有 0.5/1b

原來豬緊

又害中學生

山雞反杯未

救人系列準備緊

有冇人派我

場U23 雪戰

唔怪得越南仔輸啦
DLLM冇留意天氣

阿德NG

戒賭吧

新手心水
布里斯班獅吼 下盤

越南人只想有個家

重有百幾個留言就可以1001

場波做乜撚唔開

越南點解入到波 佢哋見過雪味

唔踢就斬撚左佢啦

烏克ng 客 啪啪啪

🦁🦁

越南🇻🇳冠軍 一世球迷！
北漏洞拉！

中啦

越南人終於有個家啦

仲有咩水 大蛇

澳假世界級
頭場平均少角就爆曬角
尾場平均多角就無角

新手心水
布里斯班獅吼 下盤
杜塞爾多夫 上盤

有波賭無人推

陰毛水

尼母有冇gchi

臭格?

RB送錢

拜仁好波

毛毛對家

12個鐘前

想舉報259

gun

波po有個大燈西

佢個名叫25虎

留明

傑志教練朱志光認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

朱志光帶領傑志開季11戰不敗，朱蛇亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況。

被問到球員連場征戰會否在體力上有問題，朱蛇就表示球員在贏波後沒有感到疲憊，並認為一切不安的言論將會影響軍心。

「你有否看過贏8:2之後球員會覺得累?我從沒見過，當贏波時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要贏出比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

「最近我聽到很多對不同領隊的批評，但這並不公平，現在只踢了11場聯賽，如果我的球隊輸波，我一定是最清楚原因的一個。」

朱蛇認為要贏出所有比賽是沒可能，要永遠保持最佳狀態都沒可能，其他領隊正面對這個問題，所以自己已有心理準備。

對於現在的成績，朱蛇坦言十分滿意：「我從沒想過可以到這種程度，因為我是新領隊，不過現在只是1月，要作定論仍然過早。」

新手心水
布里斯班獅吼 下盤
杜塞爾多夫 上盤
漢諾威 上盤

里昂假波睇到笑

西維1.5大

Goal

7.5s

成日無人推呢個

捉鬼敢死隊

上啦

今晚買咩

1:0

其實網上世界都要帶住假面具做人係咩心態

FAKE

尊重未

星期五朝早全力支持牙普埃乜乜

怕了

這個must了

兩個月一個po

1001 派一百了

我了 想分享喜悅

撐

Lm 然巧多？

關唔關你事先

ada不離不棄gchi區

成日扮委屈 巧moon

當你係朋友但玩完你再屈鳩你再扮晒可憐是咩玩法

尊重啦

成班又係度發癲

屌你成個女個咁 係到搞風搞雨 單單打打

安靜未

收聲啦 系波谷又5見你講野

咁大家oj買乜？

Cls 2.29

回歸波po

Pish

😂😂😂

主隊甘撚高水

悉尼開左2場角大？要細了

好難講

有限次數？？

法國oj事前角無乜路捉 買角買即場好d

降盤點買

Skip

美麗出水俾我 求你

搵我?

星期五買角細

點解

冰封角球俠

3.5b

全場4:1

奧職 人地沖緊上50分 唔該半大全大

呢個榜尾試過炒榜首 波是圓的

Bgor又中

開追悼會啦

Bgor把握到個1%

半大
月竹

下半場麻煩客隊追平

無了

屌你老母 人呢

係到

有水？

雲加

病病

多蒙特無得再輸

幾時先肯返黎波po一齊屌波

同路。。。。。。。

佢黎場奶力都要谷埋出黎

一直係到無人屌

以前5秒個留言

叫佢地返黎啦

返黎最多維持到幾粒鐘狂吹水 然後就會沉

最多野講個幾個唔係到已經無用

無得一齊屌波好悶

虎淨係會出水俾是油

入晒tg谷傾啦 冰有人仲上波po

小圈子

呢個真牙
牙平牙明牙北

比人屌就有

冰位牙你

你幾日冇上水邊有人屌你

新會員

1002

推咗成個星期，好緊張

1003

咪搶

夜d先推

1010

系到

召喚大胃碧咸石

不在

屌晒你地老母

阿迷手畜

佢獌迷

獌你老母

書包:
安曼3/3.5細波
甘堡爾3/3.5細波
阿梅爾城3/3.5大波

Kkkkkkkk

我普埃迷

Yaya I miss u

陣間屌下角

奧厄

sandhausen+1

角？

On9

一角都無點屌

角

垃圾始終係垃圾

訓先 一陣再賭

weak 到

有無水跟下

奧厄 垃撚圾

半和好嗎

辛特絕殺半和

奧厄追和叫爆區

屌

呢個POST推左幾多個月

無角

2個月

下個POST要幾多個月